2018年咁多人死係因為佢？

Thanos彈個一下手指
Stan Lee
布殊
霍金
Billy Herrington
高錕
金鏞
藍潔瑛
盧凱彤
岳華
饒宗頤
等等等等

睇黎我都差唔多要落地獄 各位再見

李敖
劉以鬯

多謝補充

襯仲未死 推一推 派下地獄入場卷先

劉以鬯都唔講

仲有咩名人？？

太多人逝世 等各位補充

仲有林燕妮同洛夫
都係文學界

得上天堂

等

Why

我做好事做得多

鐘士元